2020東京事變復出

二三月有TOUR添

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

哇

越嚟越唔好聽啦

正
童年回憶，可以去各大老人院開tour

係啦，呢幾年事變啲碟好悶

#曲要說明